有冇人上左MSW or MSSc？ 有啲問題想問

請問邊間u 比較好？同埋MSSc full time大約幾多gpa左右會收？

有社福經驗多數收鬆d

知唔知大約收幾多，我依家year 3 3.2 gpa 左右

Up 😭